屌GME霸熱門係咩心態？

想知點解GME唔可以上熱門？邊啲好重要嘅討論先有資格上熱門？
Robinhood咁樣做明顯關美國政治事，好多政治人物都出埋聲
撐侵 用廣東話屌美國人就有資格上熱鬥？定係大家想睇垃圾PR post？

淨係得屌觀塘嘅PO
或者乜師物師同韓妹先可以上熱門